[重要！］蒙面法針對的不是抗爭者，而係記者！記者不能戴防毒面罩，tg一出，將無法久留！

上面出唔到圖

再貼

無咗記者班狗為所欲為！！